# projet-ia-jeux-2021
projet L3 IA et Jeux, , Sorbonne Univ. 2021
* Anes BOUZOUAOUI groupe 4 


## Points forts (voir le PDF)


* generation aleatoire de maps, grace à mapGenerator()
* strategie de rapprochement au max meme en cas de blocage (encerclé)
* pleins d'examples et de situations interessantes 
* gestion de collisions avec affichage explicite dans le terminal 
